2018年賭波紀錄，睇下走得幾遠先

List下先
2018/Jan/1

1, 橫滨口手 - 有買
2, 墨爾本城- 信心不足，無買

20:30 英超再來

支持

3, 般尼茅夫

4, 利物浦
5, 李斯特城
6, 錫菲聯
7, 米禾爾

咁啱好彩啫

又中

琴日有兩場唔記得post

點睇西咸

初盤就咁比較兩隊，並唔睇好西咸，因為西咸實力，主客場戰績及近況都好過西布，澳門同Bet365竟然開出半球中水，呢個水位對西咸支持不足，如果佢開個半一中水或低水我就會去西咸。睇返Bet365有升水位嘅傾向，如果Keep住升水或者降，我會買西布

2018/1/1 來個總先

1, 橫滨口手
2, 墨爾本城
3, 般尼茅夫
4, 利物浦
5, 李斯特城
6, 錫菲聯
7, 米禾爾
8, 曼聯
9, 阿士東維拉

-------------------------------------------------------------------
暫時9中7

睇唔透，西咸對上一場踢係26/12，西布朗就1/1先踢完阿妓，西咸體力上應該好過西布，但個盤開到咁

G chi

9中7無咩特別姐，90中70就話勁

岩

我都讚同呀，9中7 真係無乜特別，只係做一個總結啫，又可能只係一時好彩啫，希望承巴打貴言，來個90中70

可能係傷貿兵問題，對賽都係和波多，所以開得比較保持
對賽紀錄兩次西咸開半球盤都係和波

傷兵

蜜洞兄
今晚入錢跟you搵食ok？

呢兩場？

唔好咁講，大家研究下啫

我都覺得熱刺似贏波輸盤
修咸頓似和波

呢排啲英超好唔正常

你研究好啦
我贏錢就得

琴晚執到幾多?

琴日仲戒緊賭
今日先去入錢

今年多左好多一球以上既盤
往年呢啲買下盤好大機收錢
今季好多上盤都開出
硬係覺得十月打後開始難賭左

人哋prediction開到咁 我都係串埋熱刺客就算

復出第一擊
蜜洞兄點睇

避熱果埸算

諗緊買唔買狼隊和
我唔睇開波 啱啱睇近況都見到狼隊英冠贏左成條街
同埋對新特蘭都和左

呢個點睇？

我覺得有d 進取，始終係盃賽

好似香討

我無乜留意，都係賭咗波半年咋

對於熱刺，我都係唔係覺得佢贏唔到盤

熱刺我唔睇好贏盤
狼隊正氣，我無意見
曼城傷左迪布尼同Jesus，呢場我無去睇過，所以唔識俾意見
雷丁呢場好傷腦筋，我仲未睇得透

今日D 波，好難賭

修咸頓主win 如何

Highlight紅色嗰啲係盤口有差異嘅比賽，
例如頭場應該受球半低水或球半兩球高水
而實際Bet365只係開出受让一球/球半 低水
澳門就開出球半中水

換而言之，初盤Bet365已經唔睇好熱刺可以贏盤
而澳門睇上去都係開球半，相對地睇高熱刺一線，但係水位都係唔睇好，而家仲升埋去高水

如果要買讓球主客和，我會買讓球和

我覺得買和穩陣過主勝

睇#22啦屌

俾多啲資料大家睇下

白禮頓嗰場
理論盤口應該係平半中水
實際盤口讓平半高水
盤口一樣，但係水位睇低白禮頓

利物浦嗰場
理論盤口應該係受半一低水或一球高水
實際盤口一球低水
之後由於陣容方面問題，沙拉，古天奴，費明奴都無出，降左盤去半一
其實琴日一日我都係話睇好利物浦
因為初盤已經好睇好利物浦

李斯特城嗰場
理論盤口應該係半球低水或半一高水
實際盤口半一低水
呢場咁嘅盤口我已經9衝去李斯特城
臨開波我先知華Dee唔出，我更加相信李斯特城可以贏盤
因為華Dee唔出，莊無理由開波前先知

史篤城嗰場
理論盤口應該係平半低水或半球高水
實際盤口澳門：平半中水 & Bet365：平半高水
都係一樣，兩間公司都睇低史篤城，結果俾人絕殺

打比郡嗰場
理論盤口應該係半球低水或半一高水
實際盤口澳門：平半低水 或 Bet365：半球高水
都係睇低打比郡，結果和波輸半

諾域治嗰場
理論盤口應該係半球低水或半一高水
實際盤口澳門：半球高水 或 Bet365：半球中水
呢場我輸左，俾人絕殺咗，我仲搵緊輸嘅原因

昆士柏流浪
理論盤口 平手低水或平半高水
實際盤口 平半高水
昆士柏流浪睇高一線，贏2:1

曼聯
理論盤口 受半球低水或受半一高水
實際盤口 澳門：半一中高水 或 Bet365：半一低水
澳門同Bet365雖然盤口唔同，但係初盤都係示好曼聯

阿士東維拉
理論盤口 平半中水
實際盤口 澳門：平半低水 或 Bet365：平半中水
Bet365對阿士東維拉無乜特別偏態，但澳門就偏到出哂面

今日狼隊感覺幾穩

點樣比較你預計盤口同初盤/實際盤口去決定你買咩?

第一場同路

屌咗熱刺角大 唔中 今個月食杯麵

水晶宮 +1 仲有1.82
咁撚著數

和既話馬會都輸到爆廠
主win相對上應該開得出

頭注有啲難 其他ok
祝師兄收米

巴打 富咸點睇？

曼城D人腳咁樣買大...

奇雲影響幾大，傷左後我唔敢買今場

想買西咸同水晶宮

西布至岩

用你既分析方法，係咪基本上只睇初盤，完全唔理之後變化？

西咸 體力明顯有優勢 仲要主場 對護級對手
今場差唔贏佢會好大獲

其實都係同大家平時嘅嘢一樣，歐亞轉換，基本面，近況，對賽往績咁囉

富咸初盤幾好咁款

其實初盤只係睇得出70%-80%，主要睇莊傾向

70-80% 會唔會誇左

巴打用邊個網做分析

可能真係誇咗，因為我只係用咗4-5日時間做驗證

我用開球探個網

nice

師兄個post好準

岩岩先見到你個post
我睇亞盤初盤同你差唔多一樣

好多時初盤已經決定一切

見樓主賭左半年就咁樣如果俾你賭左幾年咪賭神咁撚樣
我賭撚左成年俾撚左幾皮野學費馬會都係學唔到野

巴打識唔識睇大細
今晚有邊場大機會開細

借樓主post 記錄下先！
1000 起家

300 串 -1熱 0.5水晶宮 同韋斯咸主勝
夜晚睇完陣應該會買多注300 同即場 希望有個好開始2018

狗會好似有少少睇低狼隊?
得半一高水...

搭單
2. +1 1.78
7. +2 2.10

我都係鍾意研究下點解要咁開盤，要咁樣水位升跌，而家呢個方法好似幾好咁

大細唔識睇

巴打，祝贏呀

硬巴點睇

強貼留明

我自己嘅角度係，個初盤乜睇好邊隊，去到而家降盤，水位一路走高，我覺得係真唔睇好狼隊，但係又驚狼隊太正氣
所以我放棄呢場

今晚啲波其實好難賭

thanks 你都係
睇埋陣容先買

我驚佢未出陣容我已經訓鬼咗

硬巴點睇富咸同雷丁下盤
睇莊家賠率好似一面倒

富咸好似怪怪地....
雷丁呢場，感覺澳門並唔係好睇好佢

今晚好難賭

今晚啲盤無琴晚果啲咁筍，我而家都未定主意，痴撚線

Lm

聽日悉尼all in?

我都想問，有無人覺得個盤讓淺咗

噴射機都第二啦 算正常

但係對賽咁好....近況又好

好似幾穩陣，狼隊出面一路係咁升水

今晚啲波難賭，整個全下盤宴先

參與下好啦!無乜信心

50 角4 串1
熱 10.5s 鏝 13.5b 韋斯咸10.5b 晶宮 11.5b

中

10蚊跟角 當係支持

多謝巴打
冇kane 唔係好敢買-1 熱 仲度緊

有冇人陪我一齊all in 悉尼

最後都係買左
補多左注50$博下 -1熱 韋斯咸3.5 b 曼城4.5 b

哇屌

兩球絕殺
有冇咁好彩

剩係買左伯明翰

多謝熱絕殺 2018
3日都正數

agger

300 CASHED 2607
-50$ 角x2
暫時 3207 其實岩岩買左韋斯咸反勝不過無po就唔計啦

巴打斷一關有咩感想

bomb

睇來我都無乜料到

加油

今晚再繼續先

澳職集氣

正氣波

FC悉尼讓3粒都照買

悉尼轉左盤 又嚇9賭仔

區區1/1.5 點會嚇到悉尼真fans

正氣悉尼 唔怕佢燈

球彩台大哥 占sir都揀左讓主

咁多個夾埋一齊燈

悉尼怕咩比人燈

我相信悉尼都係正氣嘅

轉翻1球盤

照去

硬巴 點賭悉尼喱場？

其實呢場波我自己計完數，佢係讓得淺咗，
可能有人會講，第一對第二，呢個盤合理呀
事實上，悉尼對比其他隊伍係高出起碼一班或者叫正氣
紐卡素噴射機只係比後嗰8隊好啫，唔代表佢係同悉尼同一班波

講返場波，悉尼嘅競技狀態，與紐卡素噴射機對賽紀錄，全部大比數佔優

悉尼已經連勝7場，主場更加係10場未輸過

盤口方面，Bet365開出半一超低水，即係拎1000蚊去買佢，佢贏一粒都有錢收，以悉尼呢排嘅狀態，無難度呀....好著數

澳門方面，一球中水，即係佢贏一粒都係走盤，贏兩粒就就食全格，仲要有中水你買喎，同樣好著數

係悉尼咁好嘅拉力下開呢啲淺盤，個人覺得有兩種可能性，
1, 根本唔睇好佢會贏，撇除假波因素，我諗唔到悉尼會輸嘅原因，紐卡素噴射機正選龍門傷咗，正選前鋒奧當路雲都傷埋，呢啲資料莊家晨早有，更何況莊家睇唔到悉尼會贏，做乜要將會盤升升降降，由鳩你買悉尼，熱到死為止

2, 隱藏悉尼實力，表面上睇唔好悉尼，開個淺盤等你覺得悉尼太著數，我睇翻對上嗰幾場我計完，都係開淺盤，而且某幾場大炒

咁嘅情況下，我情願相信悉尼會贏波贏盤好過相信紐卡素噴射機會坐和望贏

伸脷：以上係我個人鳩噏

咁硬巴 咁你覺得應唔應該買悉尼？

我會照去悉尼FC

去馬 悉尼

我少少地，買咗200
呃都係俾人呃200

天地有正氣

燈sam比咩

頂 賠率大幅傾向噴射機
開始怯啦

角大

巴打，我欣賞你嘅分析
我一睇盤，對埋歐亞，其實歐賠水位高左
我都諗緊係咪假波，但老鼠個態真係好好
我仲未摸得清呢場

針

而家已經輸緊0:1

噴精機

呢場早左買
買完再睇賠率聞到陣伏味

分析得好

正路就係咁 不過依家好唔撚正路

1:1

屌爆噴精機呀

下盤撚收皮啦

平心而論，悉尼好似有啲腳軟，追和嗰粒憑個人質素，噴射機就打防守反擊，悉尼再係咁好危險，上半場無輸真係好彩對方埋門質素差

老鼠上啦屌

正氣冇撚用

加油，半場買咗22膽

俾你收皮添

一個燈sam 一個燈占
不能小覷

正氣撚，都係信唔過

加油巴打 再接再厲ar ！

今晚買完 就訓覺 唔賭即場了
$100 阿 祖 賓菲加半大
一陣度多兩條一條穩d一條博d先

樓主車仔個場點睇

300＄ -1車
100 $ -1車 祖半和 賓菲加客
早抖 希望聽日是但中一注啦

車仔呢場我係咁睇

今季10場主客場對比，阿仙奴主場明顯比車仔好

大家對賽往績就半斤八兩

近況6場聯賽就車仔好過阿仙奴

13間亞盤公司開出初賠2.35, 3.40, 2.80

澳門及Bet365開出分別平半高水及平手中低嘅水位，
而家Bet365已退到平手高水
澳門已升水升到高水位置
主場最座底嘅平半中水都讓唔出，我個人睇好車路士

因為阿仙奴竟然連最基本的主場優勢盤都讓唔起

想再問下華倫個場係咪算係讓淺左

我覺得淺咗一個水位，唔應讓係中水以上，中低水都可以接受

巴打會唔會覺得莊造熱車仔

大家好
首先想同大家解釋下恐懼既定義

想了解何謂恐懼 ?
好簡單

邊個夠膽買呢條 6x1 過關飛 ?

其實我覺得兩邊都唔會熱，
主隊主場成績8勝1和1負，近6輪6場不敗
客隊客場成績6勝2和2負，近6輪只輸一場，兩連勝

所以我覺得大家都無必熱度

不過我今晚對呢場無興趣，我暫時睇啱嘅有兩場

阿0:0車
@13

gun

今晚比較有信心有兩場
艾拉維斯
拖連奴

其中艾拉維斯 可以考慮埋大波

祝贏

另外聽晚有一場比較有心水嘅，但未知上盤定下盤，要聽日先決定到

頭埸掂呀，希望拖連奴都生性

我都係未夠班，贏一場輸一場

巴塞隆拿 [-1]
皇家馬德里 [-1]

硬漢巴

呢兩場唔玩，個盤又唔大差異，但熱刺就好大差異

希望今晚有斬獲

跟左你 掂呀

但係拖連奴唔中呢....琴晚贏左200

艾拉維斯我中高水盤，高水大波
但拖連奴輸返我200

爭啲白玩

訓身巴塞

伸美斯同哨牙蘇無隨隊

但

我屌
馬會分析話有
差d俾佢Fake左

古天奴

巴塞出面盤已經退到得半球盤

我信出b隊都穩贏1球

呢場真係好難睇，我決定放棄，搵返場穩陣啲嘅，我窮撚

訓身
輸左就戒賭

你好似啱啱增值咋喎

輸曬啦
今晚再入

我上個禮拜入左400，而家好似仲係正數

琴日訓身左馬里迪莫單頭
然後過關又串佢
偏偏就係斷佢一關

我琴晚買兩場，3條單頭，收返200

今晚巴塞會幫我回本

祝巴打贏爆狗會

我反而mon緊熱刺嗰場

如果今場巴塞作客冇so9 美欺 差好遠

攻力一定大減

熱刺暫時睇好邊一邊

西咸